罷交稅！罷交稅

點解我地仲要畀錢去養住呢班社會垃圾？
一定要罷交稅！

push

721 811 恐怖分子

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

求吓你地！工你唔罷都可以話你有頭家要養
但罷交稅呢樣你地真係可以做
而唔影響你生計
求吓你地

求下你地

交稅供養恐怖分子?

不了

香港人咁撚善忘，8月講交稅？
下年1月仲有人提嘅我當你贏

推緊急罷工實際啲而家

發夢個陣唔見左稅單, 應該點樣話比局稅知, 叫佢再寄過?
而又唔會令到自己犯逃稅罪?
唔太識寫信比稅局, 有冇信件Sample?

申利: 以上全部都是發夢,夢到的

大家先聯署，後威脅政府，政府一定驚